葡籍歐洲議員兼高官去信中共外交部 要求探訪十二港人

作者：羅冠聰 Nathan Law

【🇪🇺歐洲戰線｜葡籍歐洲議員兼高官去信中共外交部 要求探訪十二港人】

#save12hkyouths

葡萄牙籍歐洲議員兼環境保護部部長Isabel Santos 近日表示，已經去信中共外交部及司法部，要求會見持有萄葡牙護照、現時被扣在留在深圳鹽田看守所12港人之一郭子麟，並促請求「歐盟外長」兼歐盟委員會副主席博雷爾（Josep Borrell）介入事件，捍衞葡萄牙公民的權利。

她批評《國安法》相當險惡，北京日益利用這惡法，打壓香港爭取民主的街頭抗爭。

每把聲音都很重要：

黃世澤講既野有冇道理

RT